
# Как пользоваться порталом

- При открытии портала, вы попадёте на страницу аутентификации. Если при попытке ввода логина и пароля не окажется таких данных, то вы будете любезно перенаправлены на страницы регистрации.

- Если учётные данные существуют (для теста будет лучше использовать test@mail.ru, 123), то вы будете аутентифицированы на портале. Этот процесс реализован через JWT.

- Аутентифицированный клиент попадает на свою страницу, где у него есть возможность отредактировать свои данные и написать новое сообщение.

- Есть возможность просматривать комментарии. Свои комментарии помечены словом Автор. Свои комментарии можно удалять. Чужие комментарии можно оценивать.
- Свои посты можно удалять. Удаляется всё, вместе с комментариями.
